歷史上有冇講波佬廢過陳偉豪

佢連一句正常句子都表達唔到

蔡育瑜

足金鳩含

天經

牛丸

咁你真係未聽過馮嘉奇啦

屌 我童年回憶
有線四小強吖嘛

佢真係9upper

唔算好差

馮堅城呢

ching你食開屎?
牛丸拍菜肉魚呢個組合你冇聽過?